黃金周櫻花

本應好多人喺草地食燒肉飲啤酒
不過疫情未受控，公園人唔算多

草地已經被圍封

神奈川?